【支持警察】警察辛苦了

警察呢2個月辛苦喇
夏天又熱，Gear又焗
有冇良心餐廳搞返個
凍撚茶買一送一